{
    "(:count reviews)": "(:count 条评价)",
    "(:count)": "(:count)",
    "(Shipping fees not included)": "（不含运费）",
    "-- Select --": "-- 选择 --",
    "1 Review": "1条评价",
    "1 Star": "1 星",
    "1 line": "1 行",
    "1 product": "1 件商品",
    "2 Stars": "2 星",
    "2 lines": "2 行",
    "3 Stars": "3 星",
    "4 Stars": "4 星",
    "404 page image": "404 页面图片",
    "5 Stars": "5 星",
    ":count Reviews": ":count 条评价",
    ":count decrease": ":count 减少",
    ":count increase": ":count 增加",
    ":count more": "还有 :count",
    ":count products": ":count 件商品",
    ":customer has requested return product(s)": ":customer 已申请退货",
    ":days D": ":days D",
    ":hours H": ":hours H",
    ":minutes M": ":minutes M",
    ":number Star": ":number 星",
    ":number Stars": ":number 星",
    ":number product available": ":number 个商品可用",
    ":number products available": ":number 个商品可用",
    ":product is already in your compare list!": ":product 已在您的比较列表中！",
    ":seconds S": ":seconds S",
    ":total Product found": "找到 :total 个商品",
    ":total Products found": "找到 :total 个商品",
    ":total review(s) \":star star\" for \":product\"": "\":product\" 的 :total 条 \":star 星\" 评价",
    ":total review(s) for \":product\"": "\":product\" 的 :total 条评价",
    "About": "关于",
    "About the store": "关于商店",
    "Account": "账户",
    "Account Dashboard": "账户仪表板",
    "Account Menu": "账户菜单",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Account information": "账户信息",
    "Action": "操作",
    "Action Label": "操作标签",
    "Action URL": "操作URL",
    "Action label": "操作标签",
    "Active": "激活",
    "Ad :number": "Ad :number",
    "Add Another Address": "添加其他地址",
    "Add To Cart": "加入购物车",
    "Add To Compare": "添加到比较",
    "Add To Wishlist": "添加到心愿单",
    "Add Wishlist": "添加到心愿单",
    "Add Your First Address": "添加您的第一个地址",
    "Add a new address": "添加新地址",
    "Add multiple addresses for different shipping locations or billing purposes.": "为不同的收货地址或账单地址添加多个地址。",
    "Add new address...": "添加新地址...",
    "Add products to compare their features and make the best choice.": "添加商品以比较其功能并做出最佳选择。",
    "Add to Cart": "加入购物车",
    "Add to cart": "加入购物车",
    "Add your first shipping or billing address to get started.": "添加您的第一个收货地址或账单地址以开始。",
    "Add your review": "添加您的评价",
    "Added product :product successfully!": "成功添加商品 :product！",
    "Added product :product to cart successfully!": "成功将商品 :product 加入购物车！",
    "Added product :product to compare list successfully!": "成功将商品 :product 添加到比较列表！",
    "Added review successfully!": "成功添加评价！",
    "Address": "地址",
    "Address books": "地址簿",
    "Address:": "地址：",
    "Addresses": "地址",
    "Admin": "管理员",
    "Ads": "广告",
    "After the first image": "第一张图片之后",
    "Align center": "居中对齐",
    "Align start": "开始对齐",
    "All": "全部",
    "All Categories": "所有分类",
    "All Products": "所有商品",
    "All Stars": "所有星级",
    "All categories": "所有分类",
    "All caught up!": "全部最新！",
    "All files": "所有文件",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Amount": "金额",
    "App Downloads": "应用下载",
    "Apple URL": "Apple URL",
    "Apple icon": "Apple 图标",
    "Apple label": "Apple 标签",
    "Applied coupon \":code\" successfully!": "成功使用优惠券 \":code\"！",
    "Apply": "应用",
    "Are you sure you have received your order? Please confirm that the package has been delivered to you?": "您确定已收到订单？请确认包裹已送达？",
    "Are you sure you want to delete this address?": "确定要删除此地址？",
    "Are you sure you want to delete your review?": "确定要删除您的评价吗？",
    "Author Avatar": "作者头像",
    "Author Description": "作者描述",
    "Author Name": "作者姓名",
    "Author Role": "作者角色",
    "Author Signature": "作者签名",
    "Author URL": "作者URL",
    "Auto open mini cart when product is added to cart?": "添加商品到购物车时自动打开迷你购物车？",
    "Autoplay speed (if autoplay enabled)": "自动播放速度（如果启用自动播放）",
    "Available": "可用",
    "Back to Blog": "返回博客",
    "Back to Home": "返回首页",
    "Back to Return Requests": "返回退货申请",
    "Back to cart": "返回购物车",
    "Back to login page": "返回登录页面",
    "Back to shopping": "继续购物",
    "Background color": "背景颜色",
    "Background color is light?": "背景颜色是浅色？",
    "Background image": "背景图片",
    "Bank transfer amount: <strong>:amount</strong>": "银行转账金额：<strong>:amount</strong>",
    "Bank transfer description: <strong>Payment for order :code</strong>": "银行转账说明：<strong>订单 :code 付款</strong>",
    "Barcode \":value\" has been duplicated on row #:row": "条形码 \":value\" 在第 #:row 行重复",
    "Before the last image": "最后一张图片之前",
    "Below :toPrice": ":toPrice 以下",
    "Billing information": "账单信息",
    "Blog About Me": "Blog About Me",
    "Blog Posts": "Blog Posts",
    "Blog Search": "Blog Search",
    "Blog sidebar": "Blog sidebar",
    "Body": "主体",
    "Body attributes": "Body 属性",
    "Border color": "边框颜色",
    "Bottom": "底部",
    "Bottom Bar Menu": "底部栏菜单",
    "Bought Together": "一起购买",
    "Brands": "品牌",
    "Breadcrumb background": "面包屑背景",
    "Breadcrumb background color": "面包屑背景颜色",
    "Breadcrumb background image": "面包屑背景图片",
    "Breadcrumb height (px)": "面包屑高度（像素）",
    "Breadcrumb reduce length on mobile": "移动端减少面包屑长度",
    "Breadcrumb style": "面包屑样式",
    "Browse Products": "浏览商品",
    "Business hours": "营业时间",
    "Button Label": "按钮标签",
    "Button Label (for Style 1)": "按钮标签（样式1）",
    "Button URL": "按钮URL",
    "Button URL (for Style 1)": "按钮URL（样式1）",
    "Button label": "按钮标签",
    "Button view more URL": "查看更多按钮URL",
    "Button view more label": "查看更多按钮标签",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Buy now at :price": "Buy now at :price",
    "By :name": "By :name",
    "COD (Cash On Delivery) payment method is not available for digital products only.": "COD (Cash On Delivery) payment method is not available for digital products only.",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "Cancel order": "取消订单",
    "Cancel return order with reason: :reason": "取消退货订单，原因：:reason",
    "Cancellation Reason": "取消原因",
    "Cannot download files": "无法下载文件",
    "Cannot find this customer!": "找不到此客户！",
    "Cannot found files": "找不到文件",
    "Cart": "购物车",
    "Cart is empty": "购物车为空",
    "Cart item is not existed!": "购物车商品不存在！",
    "Cart item not found": "未找到购物车商品",
    "Cart item removed successfully": "成功移除购物车商品",
    "Categories": "分类",
    "Category:": "分类：",
    "Centered text": "居中文本",
    "Change Password": "修改密码",
    "Change avatar": "更换头像",
    "Change password": "修改密码",
    "Checkout": "结算",
    "Checkout error!": "结算错误！",
    "Choose Reason": "选择原因",
    "Choose a Reason for Order Cancellation": "选择订单取消原因",
    "Choose a reason...": "选择原因...",
    "Choose brands": "选择品牌",
    "Choose brands to display": "选择要显示的品牌",
    "Choose categories": "选择分类",
    "Choose collections": "选择合集",
    "Choose which logo to display in sticky header. Use \"Logo light\" if your sticky header has a dark background, or \"Default logo\" if it has a light background.": "Choose which logo to display in sticky header. Use \"Logo light\" if your sticky header has a dark background, or \"Default logo\" if it has a light background.",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Clear all": "全部清除",
    "Clear all filters": "清除所有过滤器",
    "Click to view order details": "点击查看订单详情",
    "Close": "关闭",
    "Close cart": "关闭购物车",
    "Close menu": "关闭菜单",
    "Close search": "关闭搜索",
    "Collections": "合集",
    "Columns": "列数",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Company address": "公司地址",
    "Company email": "公司邮箱",
    "Company name": "公司名称",
    "Company tax code": "公司税号",
    "Compare": "比较",
    "Completed At": "完成于",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Delivery": "确认收货",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Confirm your password": "确认您的密码",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Content": "内容",
    "Continue Shopping": "继续购物",
    "Continue shopping": "继续购物",
    "Continuously": "持续",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy": "复制",
    "Countdown time": "倒计时",
    "Country": "国家",
    "Coupon": "优惠券",
    "Coupon Code:": "优惠券代码：",
    "Coupon code": "优惠券代码",
    "Coupon code discount amount": "优惠券折扣金额",
    "Coupon code is not valid or does not apply to the products": "优惠券代码无效或不适用于该商品",
    "Coupon code: \":code\"": "优惠券代码：\":code\"",
    "Coupon code: :code": "优惠券代码：:code",
    "Coupon codes (:count)": "优惠券代码 (:count)",
    "Coupons": "优惠券",
    "Create": "创建",
    "Create Address": "创建地址",
    "Created shipment for order": "为订单创建货运",
    "Currency: :currency": "货币：:currency",
    "Current password": "当前密码",
    "Custom": "自定义",
    "Customer ID must be a number!": "客户ID必须是数字！",
    "Customer Recently Viewed Products": "客户最近查看的商品",
    "Customer forgot password form": "客户忘记密码表单",
    "Customer information": "客户信息",
    "Customer login form": "客户登录表单",
    "Customer register form": "客户注册表单",
    "Customer reset password form": "客户重置密码表单",
    "Customer reviews": "客户评价",
    "Customize font family of description text?": "自定义描述文本字体系列？",
    "Customize the blog page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义博客页面。",
    "Customize the footer content with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义页脚内容。",
    "Customize the product details page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义商品详情页面。",
    "Customize the products by brand page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义品牌商品页面。",
    "Customize the products by category page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义分类商品页面。",
    "Customize the products by tag page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义标签商品页面。",
    "Customize the products listing page with this sidebar widget.": "使用此侧边栏小部件自定义商品列表页面。",
    "Date": "日期",
    "Date Shipped": "发货日期",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Days": "天",
    "Default": "默认",
    "Default (from testimonial)": "默认（来自推荐）",
    "Default blog posts layout": "默认博客文章布局",
    "Default logo": "默认徽标",
    "Delete": "删除",
    "Delete Account": "删除账户",
    "Delete your account": "删除您的账户",
    "Delete your review": "Delete your review",
    "Deleted review successfully!": "成功删除评价！",
    "Delivery Notes": "配送备注",
    "Delivery Notes:": "配送备注：",
    "Delivery confirmed successfully": "成功确认收货",
    "Description": "描述",
    "Detail Page (after)": "详情页（之后）",
    "Detail Page (before)": "详情页（之前）",
    "Device ID is required!": "设备ID是必需的！",
    "Digital Product": "数字商品",
    "Discount": "折扣",
    "Discount :amount": "折扣 :amount",
    "Discount :percentage%": "折扣 :percentage%",
    "Display Newsletter form on sidebar": "在侧边栏显示新闻订阅表单",
    "Display about me widget": "显示关于我小部件",
    "Display accepted payments image or whatever image you want.": "显示接受的支付方式图片或您想要的任何图片。",
    "Display brands list": "显示品牌列表",
    "Display children categories": "显示子分类",
    "Display copyright text and partner images in the lower section of your website's footer.": "在网站页脚下方显示版权文本和合作伙伴图片。",
    "Display extra information for product detail page.": "为商品详情页面显示额外信息。",
    "Display site contact information.": "显示网站联系信息。",
    "Display text labels below icons in the bottom menu bar. When disabled, only icons will be shown": "在底部菜单栏中图标下方显示文本标签。禁用时，仅显示图标",
    "Display type": "显示类型",
    "Do you really want to delete the review?": "确定要删除这条评价吗？",
    "Don't have an account?": "没有账户？",
    "Download all files": "下载所有文件",
    "Download files": "下载文件",
    "Download invoice": "下载发票",
    "Download links will be available when the order is completed.": "订单完成后将提供下载链接。",
    "Download product \":name\" with external links": "通过外部链接下载商品 \":name\"",
    "Downloaded": "已下载",
    "Downloads": "下载",
    "Dynamic carousel for featured content with customizable links.": "可自定义链接的精选内容动态轮播。",
    "Ecommerce Brands": "电商品牌",
    "Ecommerce Categories": "电商分类",
    "Ecommerce Collections": "电商合集",
    "Ecommerce Coupons": "电商优惠券",
    "Ecommerce Flash Sale": "电商限时抢购",
    "Ecommerce Product Groups": "电商商品组",
    "Ecommerce Products": "电商商品",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Account": "编辑账户",
    "Edit Address #:id": "编辑地址 #:id",
    "Edit your profile and account details": "编辑您的个人资料和账户详情",
    "Either email or phone is required": "邮箱或电话必填其一",
    "Email": "邮箱",
    "Email (optional)": "邮箱（可选）",
    "Email address": "邮箱地址",
    "Email is required": "邮箱是必需的",
    "Email or Phone number": "邮箱或电话号码",
    "Email or phone": "邮箱或电话",
    "Email:": "邮箱：",
    "Empty Cart": "清空购物车",
    "Empty cart image": "购物车为空图片",
    "Empty cart successfully!": "成功清空购物车！",
    "Enable Facebook comment in the product page?": "在商品页面启用Facebook评论？",
    "Enable animation?": "启用动画？",
    "Enable back to top button": "启用返回顶部按钮",
    "Enable bottom menu bar on mobile": "在移动端启用底部菜单栏",
    "Enable header categories dropdown on mobile?": "在移动端启用标题分类下拉菜单？",
    "Enable header categories dropdown?": "启用标题分类下拉菜单？",
    "Enable mega menu in product categories dropdown?": "在商品分类下拉菜单中启用大型菜单？",
    "Enable section title shape decorated": "启用章节标题形状装饰",
    "Enable sticky header": "启用固定标题",
    "Enable sticky header on mobile": "在移动端启用固定标题",
    "End date": "结束日期",
    "Engage visitors before they reach the footer with this widget.": "在访问者到达页脚之前通过此小部件吸引他们。",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的账户使用长且随机的密码以保持安全。",
    "Enter Apple URL": "输入Apple URL",
    "Enter Apple label": "输入Apple标签",
    "Enter Coupon Code": "输入优惠券代码",
    "Enter Google URL": "输入Google URL",
    "Enter Google label": "输入Google标签",
    "Enter coupon code...": "输入优惠券代码...",
    "Enter the order ID": "输入订单ID",
    "Enter the size of the icon image in pixels. It is used when the icon image is set.": "输入图标图片的像素大小。当设置图标图片时使用。",
    "Enter your business email address where invoices and tax documents will be sent (e.g., billing@company.com).": "输入您的商务邮箱地址，用于接收发票和税务文件（例如：billing@company.com）。",
    "Enter your business tax identification number such as Tax ID, VAT number, or EIN (e.g., 12-3456789, VAT123456789, EIN 12-3456789).": "输入您的企业税务识别号，如税号、增值税号或EIN（例如：12-3456789，VAT123456789，EIN 12-3456789）。",
    "Enter your complete business address including street, city, state, and postal code (e.g., 123 Business Street, Suite 100, City, State 12345).": "输入您的完整企业地址，包括街道、城市、州和邮政编码（例如：商业街123号，100套房，城市，州 12345）。",
    "Enter your current password": "输入您的当前密码",
    "Enter your email": "输入您的邮箱",
    "Enter your phone number": "输入您的电话号码",
    "Enter your registered business or company name as it appears on official documents (e.g., ABC Corporation Ltd.).": "输入您在官方文件上显示的注册企业或公司名称（例如：ABC Corporation Ltd.）。",
    "Error": "错误",
    "Estimate Date Shipped": "预计发货日期",
    "Excluding :tax": "Excluding :tax",
    "Expand the content of the first FAQ": "展开第一个常见问题的内容",
    "Expired": "已过期",
    "Explore and add items to get started": "浏览并添加商品开始购物",
    "External link downloads": "外部链接下载",
    "External links": "外部链接",
    "FAQ categories": "常见问题分类",
    "FAQs": "常见问题",
    "Failed to return the order": "退货失败",
    "Featured": "精选",
    "Fill yellow color to star icons": "为星标图标填充黄色",
    "Filter": "过滤",
    "Filter by :star star reviews": "按 :star 星评价过滤",
    "Filter by stars": "按星级过滤",
    "Flash Sale end in:": "Flash Sale end in:",
    "Font family for description text": "Font family for description text",
    "Footer (after)": "页脚（之后）",
    "Footer (before)": "页脚（之前）",
    "Footer Bottom sidebar": "页脚底部侧边栏",
    "Footer Primary sidebar": "页脚主侧边栏",
    "Footer Top sidebar": "页脚顶部侧边栏",
    "Footer background color": "页脚背景颜色",
    "Footer border color": "页脚边框颜色",
    "Footer link color": "页脚链接颜色",
    "Footer link hover color": "页脚链接悬停颜色",
    "Footer text color": "页脚文本颜色",
    "Footer title color": "页脚标题颜色",
    "For expedited processing, kindly upload a copy of your payment proof:": "为加快处理，请上传您的付款凭证副本：",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Free": "免费",
    "Free Shipping": "免费配送",
    "Free shipping": "免费送货",
    "Free shipping for all orders": "所有订单免费送货",
    "Free shipping to <strong>:target</strong>": "免费送货至 <strong>:target</strong>",
    "From :fromPrice to :toPrice": "从 :fromPrice 到 :toPrice",
    "Full Name": "全名",
    "Full name": "全名",
    "Full width": "全宽",
    "Full width style will only display the slider image without any text or button. The recommended image dimension is 1920x512 px.": "全宽样式将仅显示滑块图片，不显示任何文本或按钮。推荐图片尺寸为 1920x512 像素。",
    "Galleries": "图库",
    "Get data from to show": "获取要显示的数据",
    "Get it on": "Get it on",
    "Go To Cart": "去购物车",
    "Go back home": "返回首页",
    "Go to Shop": "去商店",
    "Google Play icon": "Google Play 图标",
    "Google URL": "Google URL",
    "Google label": "Google 标签",
    "Grid": "网格",
    "Group by category": "按分类分组",
    "Groups": "组",
    "Guest": "访客",
    "Guest payment proof upload is currently disabled.": "访客付款凭证上传功能目前已禁用。",
    "HTML attributes": "HTML 属性",
    "Has sidebar": "有侧边栏",
    "Header (after)": "标题（之后）",
    "Header (before)": "标题（之前）",
    "Header :number": "Header :number",
    "Header border color": "标题边框颜色",
    "Header main background color": "标题主背景颜色",
    "Header main text color": "标题主文本颜色",
    "Header main text hover color": "标题主文本悬停颜色",
    "Header menu background color": "标题菜单背景颜色",
    "Header menu text color": "标题菜单文本颜色",
    "Header menu text hover color": "标题菜单文本悬停颜色",
    "Header sticky background color": "固定标题背景颜色",
    "Header sticky logo type": "固定标题徽标类型",
    "Header sticky text color": "固定标题文本颜色",
    "Header sticky text hover color": "固定标题文本悬停颜色",
    "Header style": "标题样式",
    "Header top background color": "标题顶部背景颜色",
    "Header top text color": "标题顶部文本颜色",
    "Heading 1": "标题 1",
    "Heading 2": "标题 2",
    "Heading 3": "标题 3",
    "Heading 4": "标题 4",
    "Heading 5": "标题 5",
    "Heading 6": "标题 6",
    "Hello": "Hello",
    "Hello, :name": "Hello, :name",
    "Hide rating star when is zero?": "当评分为零时隐藏评分星标？",
    "Hide title?": "隐藏标题？",
    "Highest Rating": "最高评分",
    "Home": "Home",
    "Horizontal": "水平",
    "Hotline": "热线",
    "Hotline:": "热线：",
    "Hrs": "Hrs",
    "I agree to the :link": "我同意 :link",
    "I agree to the Terms and Privacy Policy": "我同意条款和隐私政策",
    "Icon": "图标",
    "Icon color": "图标颜色",
    "Icon image": "图标图片",
    "Icon image size (px)": "图标图片大小（像素）",
    "If enabled, you can select font family for description text. Otherwise, it will use the default font family.": "如果启用，您可以为描述文本选择字体系列。否则，将使用默认字体系列。",
    "If yes, only featured products will be shown, it is helpful if you want to add a section for featured products.": "如果是，将仅显示精选商品，如果您想添加精选商品部分，这很有用。",
    "If you need multiple emails, please use slash (/) to separate them. e.g: contact@demo.com/hello@abc.com": "如果需要多个邮箱，请使用斜杠（/）分隔。例如：contact@demo.com/hello@abc.com",
    "If you need multiple phones, please use slash (/) to separate them. e.g: 012345566/0345678923": "如果需要多个电话，请使用斜杠（/）分隔。例如：012345566/0345678923",
    "If you select an image, the background color will be ignored.": "如果选择图片，背景颜色将被忽略。",
    "Image": "图片",
    "Image 1": "图片 1",
    "Image 2": "图片 2",
    "Image Slider": "图片滑块",
    "Image size should be 1920x200px": "图片尺寸应为 1920x200 像素",
    "Images from customer (:count)": "来自客户的图片 (:count)",
    "In stock": "有库存",
    "Including :tax": "Including :tax",
    "Instructions": "说明",
    "Invalid data send": "发送数据无效",
    "Invoice detail :code": "发票详情 :code",
    "Invoices": "发票",
    "Is autoplay?": "是否自动播放？",
    "It will replace Icon Font if it is present.": "如果存在图标字体，它将被替换。",
    "Items": "商品",
    "Items Count": "商品数量",
    "Items per row (if style is grid)": "每行项目数（如果样式为网格）",
    "Items per view": "每视图项目数",
    "Items per view (Style 1 only)": "每视图项目数（仅限样式1）",
    "Joined :date": "加入于 :date",
    "Just used when preloader is enabled and version is Theme build-in": "仅在启用预加载器且版本为主题内置时使用",
    "Last Update": "最后更新",
    "Leave empty to hide button": "留空以隐藏按钮",
    "Leave empty to link to the blog page": "留空以链接到博客页面",
    "Leave empty to link to the category page": "留空以链接到分类页面",
    "Leave empty to link to the shop page": "留空以链接到商店页面",
    "Leave empty to show all brands": "留空以显示所有品牌",
    "Leave empty to use default height.": "留空以使用默认高度。",
    "Leave empty to use the category image": "留空以使用分类图片",
    "Leave empty to use the default logo in Theme Options.": "留空以使用主题选项中的默认徽标。",
    "Leave it empty to use the default description from Theme options -> General.": "留空以使用主题选项 -> 常规中的默认描述。",
    "Left :left": "剩余 :left",
    "Left sidebar": "左侧边栏",
    "License code copied!": "许可证代码已复制！",
    "License code is being generated...": "许可证代码正在生成中...",
    "License code will be generated when the order is completed.": "订单完成后将生成许可证代码。",
    "Limit": "限制",
    "List": "列表",
    "List of product categories": "商品分类列表",
    "Listing Page (after)": "列表页（之后）",
    "Listing Page (before)": "列表页（之前）",
    "Loading": "加载中",
    "Login": "登录",
    "Login / Register": "登录 / 注册",
    "Login to your account": "登录您的账户",
    "Logo": "徽标",
    "Logo height (default: 35px)": "徽标高度（默认：35像素）",
    "Logo light": "浅色徽标",
    "Logout": "退出",
    "Looks like there are no reviews yet.": "看起来还没有评价。",
    "Looks like we don't have any posts matching your search.": "看起来没有与您的搜索匹配的文章。",
    "Loop?": "循环？",
    "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email.": "忘记密码？请输入您的用户名或邮箱地址。您将通过邮箱收到创建新密码的链接。",
    "Lowest Rating": "最低评分",
    "Manage Addresses": "管理地址",
    "Manage Invoices": "管理发票",
    "Manage the social links in Theme Options -> Social Links": "在主题选项 -> 社交链接中管理社交链接",
    "Manage your account, view orders, and update your preferences from your personal dashboard.": "从您的个人仪表板管理账户、查看订单并更新您的偏好设置。",
    "Manage your shipping and billing addresses": "管理您的收货和账单地址",
    "Marketplace Stores": "市场商店",
    "Maximum order quantity is :qty, please check your cart and retry again!": "最大订单数量为 :qty，请检查购物车并重试！",
    "Maximum order quantity of product :product is :quantity!": "商品 :product 的最大订购数量为 :quantity！",
    "Maximum quantity is :max!": "最大数量为 :max！",
    "Menu": "菜单",
    "Menu text font size": "菜单文本字体大小",
    "Message": "消息",
    "Minimal": "极简",
    "Minimum order amount is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "最小订单金额为 :amount，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Minimum order amount to use :name payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "使用 :name 支付方式的最小订单金额为 :amount，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Minimum order amount to use Bank Transfer payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "使用银行转账支付方式的最小订单金额为 :amount，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Minimum order amount to use COD (Cash On Delivery) payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "使用货到付款支付方式的最小订单金额为 :amount，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Minimum order quantity is :qty, you need to buy more :more to place an order!": "最小订单数量为 :qty，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Minimum order quantity of product :product is :quantity, you need to buy more :more to place an order!": "商品 :product 的最小订购数量为 :quantity，您需要再购买 :more 才能下单！",
    "Mins": "Mins",
    "Minus": "减",
    "Mobile screenshot": "移动端截图",
    "Moderator's Note": "管理员备注",
    "More...": "更多...",
    "My Profile": "我的资料",
    "N/A": "不适用",
    "Name": "姓名",
    "Name: A-Z": "名称：A-Z",
    "Name: Z-A": "名称：Z-A",
    "Need another address?": "需要其他地址？",
    "New password": "新密码",
    "Newest": "最新",
    "Newsletter": "Newsletter",
    "Newsletter form": "Newsletter form",
    "No": "否",
    "No addresses yet!": "还没有地址！",
    "No coupon code found": "未找到优惠券代码",
    "No digital products!": "没有数字商品！",
    "No files found": "未找到文件",
    "No galleries found": "未找到图库",
    "No order return requests yet!": "还没有退货申请！",
    "No orders yet!": "还没有订单！",
    "No products in cart": "购物车中没有商品",
    "No products in cart. :link!": "购物车中没有商品。:link！",
    "No products pending review": "没有待评价的商品",
    "No products were found matching your selection.": "未找到与您的选择匹配的商品。",
    "No results found!": "未找到结果！",
    "No reviews yet!": "还没有评价！",
    "No reviews!": "没有评价！",
    "No shipping methods were found with your provided shipping information!": "根据您提供的收货信息未找到配送方式！",
    "No sidebar": "无侧边栏",
    "None": "无",
    "Not available": "不可用",
    "Not specified": "未指定",
    "Note": "备注",
    "Notes about your order, e.g. special notes for delivery.": "关于您订单的备注，例如配送特殊说明。",
    "Number of deal products to show": "要显示的优惠商品数量",
    "Number of posts to show": "要显示的文章数量",
    "Number of products per row": "每行商品数量",
    "Number of products per row on mobile": "移动端每行商品数量",
    "Number of products to show": "要显示的商品数量",
    "Oldest": "最旧",
    "On Sale": "促销",
    "On sale": "促销中",
    "One or all products are not enough quantity so cannot update!": "一个或所有商品数量不足，无法更新！",
    "Oops! Page not found": "Oops! Page not found",
    "Oops! Something Went Wrong.": "哎呀！出了点问题。",
    "Open menu": "Open menu",
    "Open search": "Open search",
    "Optional": "可选",
    "Or you can upload a new one, the old one will be replaced.": "或者您可以上传新的，旧的将被替换。",
    "Order :code": "订单 :code",
    "Order Date": "订单日期",
    "Order Details": "订单详情",
    "Order ID": "订单ID",
    "Order Information": "订单信息",
    "Order Number": "订单号",
    "Order Return Request not found!": "未找到退货申请！",
    "Order Return Requests": "退货申请",
    "Order Return Requests :id": "退货申请 :id",
    "Order Tracking": "订单跟踪",
    "Order cancelled successfully": "订单取消成功",
    "Order code is required": "订单代码是必需的",
    "Order completed": "订单完成",
    "Order detail :id": "订单详情 :id",
    "Order found successfully": "成功找到订单",
    "Order information": "订单信息",
    "Order is created from the checkout page": "订单从结算页面创建",
    "Order not found": "未找到订单",
    "Order note": "订单备注",
    "Order notes": "订单备注",
    "Order number": "订单号",
    "Order returned successfully": "退货成功",
    "Order status": "订单状态",
    "Order successfully. Order number :id": "订单成功。订单号 :id",
    "Order tracking": "订单跟踪",
    "Order tracking :code": "订单跟踪 :code",
    "Order tracking is not enabled": "订单跟踪未启用",
    "Order was cancelled by customer :customer": "订单被客户 :customer 取消",
    "Order was cancelled by customer :customer with reason :reason": "订单被客户 :customer 取消，原因：:reason",
    "Order was confirmed delivery by customer :customer": "订单被客户 :customer 确认收货",
    "Order was created from checkout page": "订单从结算页面创建",
    "Ordered at": "下单时间",
    "Orders": "订单",
    "Original Order": "原始订单",
    "Out Of Stock": "缺货",
    "Out of stock": "缺货",
    "Over :fromPrice": "超过 :fromPrice",
    "Overview": "概览",
    "Page not found": "未找到页面",
    "Password": "密码",
    "Password confirmation": "确认密码",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Payment Proof": "付款凭证",
    "Payment Status": "付款状态",
    "Payment description": "付款说明",
    "Payment failed! Something wrong with your payment. Please try again.": "付款失败！您的付款出现问题。请重试。",
    "Payment method": "支付方式",
    "Payment proof file not found.": "未找到付款凭证文件。",
    "Payment proof upload is currently disabled.": "付款凭证上传功能目前已禁用。",
    "Payment status": "付款状态",
    "Permanently delete your account and all associated data.": "永久删除您的账户和所有相关数据。",
    "Phone": "电话",
    "Phone (optional)": "电话（可选）",
    "Phone is required": "电话是必需的",
    "Phone label": "电话标签",
    "Phone number": "电话号码",
    "Phone:": "电话：",
    "Photos": "照片",
    "Please <a href=\":link\">login</a> to write review!": "请 <a href=\":link\">登录</a> 后撰写评价！",
    "Please enter a valid number for quantity": "请输入有效的数量",
    "Please enter the quantity you want to buy": "请输入您要购买的数量",
    "Please fill out all shipping information to view available shipping methods!": "请填写所有收货信息以查看可用的配送方式！",
    "Please provide a reason for the cancellation.": "请提供取消原因。",
    "Please purchase the product for a review!": "请购买商品后再评价！",
    "Please review your selection before submitting the return request.": "提交退货申请前请检查您的选择。",
    "Please select a product to add to cart": "请选择要加入购物车的商品",
    "Please select at least 1 product to return!": "请至少选择1个商品退货！",
    "Please select attributes": "请选择属性",
    "Please select product options": "请选择商品选项",
    "Please select product options!": "请选择商品选项！",
    "Plus": "加",
    "Popular": "热门",
    "Post type": "文章类型",
    "Preloader icon": "预加载器图标",
    "Preloader icon (optional)": "预加载器图标（可选）",
    "Preview": "预览",
    "Price": "价格",
    "Price: high to low": "价格：从高到低",
    "Price: low to high": "价格：从低到高",
    "Primary": "主要",
    "Primary color": "主色",
    "Print invoice": "打印发票",
    "Proceed to Checkout": "前往结算",
    "Processing. Please wait...": "处理中。请稍候...",
    "Product": "商品",
    "Product :product is out of stock!": "商品 :product 缺货！",
    "Product :product limited quantity allowed is :quantity": "商品 :product 限购数量为 :quantity",
    "Product Categories": "商品分类",
    "Product FAQs": "商品常见问题",
    "Product ID is required": "商品ID是必需的",
    "Product Reviews": "商品评价",
    "Product Specification": "商品规格",
    "Product categories": "商品分类",
    "Product detail info": "商品详情信息",
    "Product details sidebar": "商品详情侧边栏",
    "Product gallery image style": "商品图库图片样式",
    "Product gallery video position": "商品图库视频位置",
    "Product is not published yet.": "商品尚未发布。",
    "Product is out of stock": "商品缺货",
    "Product item layout": "商品项目布局",
    "Product item style": "商品项目样式",
    "Product listing review style": "商品列表评价样式",
    "Product name \":name\" does not exists": "商品名称 \":name\" 不存在",
    "Product name display lines": "商品名称显示行数",
    "Product not found": "未找到商品",
    "Product not found in compare list": "比较列表中未找到商品",
    "Product not found in wishlist": "心愿单中未找到商品",
    "Product(s)": "商品",
    "Products": "商品",
    "Products by brand bottom sidebar": "按品牌分类商品底部侧边栏",
    "Products by brand top sidebar": "按品牌分类商品顶部侧边栏",
    "Products by category bottom sidebar": "按分类商品底部侧边栏",
    "Products by category top sidebar": "按分类商品顶部侧边栏",
    "Products by tag bottom sidebar": "按标签商品底部侧边栏",
    "Products by tag top sidebar": "按标签商品顶部侧边栏",
    "Products listing bottom sidebar": "商品列表底部侧边栏",
    "Products listing page layout": "商品列表页面布局",
    "Products listing top sidebar": "商品列表顶部侧边栏",
    "Products you have reviewed": "您已评价的商品",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Promotion": "促销",
    "Promotion discount amount": "促销折扣金额",
    "Purchase Required": "需要购买",
    "Quantity": "数量",
    "Quantity is required!": "数量是必需的！",
    "Quantity must be a number!": "数量必须是数字！",
    "Quick Shop": "快速购物",
    "Quick View": "快速查看",
    "Rate this product:": "为此商品评分：",
    "Rating": "评分",
    "Rating: high to low": "评分：从高到低",
    "Rating: low to high": "评分：从低到高",
    "Read More": "阅读更多",
    "Ready to start shopping?": "准备开始购物？",
    "Reason (optional)": "原因（可选）",
    "Recent": "最近",
    "Refund Amount": "退款金额",
    "Register": "注册",
    "Register an account": "注册账户",
    "Register an account with above information?": "使用上述信息注册账户？",
    "Register now": "立即注册",
    "Registered successfully!": "注册成功！",
    "Related Articles": "相关文章",
    "Related Products": "相关商品",
    "Related products": "相关商品",
    "Remember me": "记住我",
    "Remove": "移除",
    "Remove From Compare": "从比较中移除",
    "Remove From Wishlist": "从心愿单移除",
    "Remove image": "移除图片",
    "Remove this item": "移除此项目",
    "Removed coupon :code successfully!": "成功移除优惠券 :code！",
    "Removed item from cart successfully!": "成功从购物车移除商品！",
    "Removed product :product from compare list successfully!": "成功从比较列表移除商品 :product！",
    "Removed product :product from wishlist successfully!": "成功从心愿单移除商品 :product！",
    "Request #:code": "Request #:code",
    "Request Date": "Request Date",
    "Request Number": "申请号",
    "Request Return Product(s)": "申请退货",
    "Request Return Product(s) In Order :id": "申请订单 :id 中的商品退货",
    "Request return order with reason: :reason": "申请退货，原因：:reason",
    "Requires company invoice (Please fill in your company information to receive the invoice)?": "需要公司发票（请填写您的公司信息以收取发票）？",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Return Items": "退货商品",
    "Return Product(s)": "退货",
    "Return Reason": "退货原因",
    "Return Request :code": "退货申请 :code",
    "Return Request Details": "退货申请详情",
    "Return Request Form": "退货申请表单",
    "Review": "评价",
    "Review Not Available": "评价不可用",
    "Review product \":product\"": "评价商品 \":product\"",
    "Reviews": "评价",
    "Reviews (:count)": "评价（:count）",
    "Reviews :number": "评价 :number",
    "Right sidebar": "右侧边栏",
    "SKU": "SKU",
    "SKU \":sku\" already exists for a variation of another product": "SKU \":sku\" 已存在于另一商品的变体中",
    "SKU \":sku\" belongs to a different variation than the one with matching attributes": "SKU \":sku\" 属于与匹配属性不同的变体",
    "SKU:": "SKU：",
    "Sale 20% off all store": "全店八折优惠",
    "Same as shipping information": "与收货信息相同",
    "Same fee :amount": "相同费用 :amount",
    "Save your favorite items here so you can easily find them later.": "Save your favorite items here so you can easily find them later.",
    "Search": "搜索",
    "Search blog posts": "搜索博客文章",
    "Search for Products...": "搜索商品...",
    "Search result for \":query\"": "\":query\" 的搜索结果",
    "Search result for: \":query\"": "搜索结果：\":query\"",
    "Search reviews": "搜索评价",
    "Search reviews...": "搜索评价...",
    "Search...": "搜索...",
    "Secondary color": "辅助色",
    "Secs": "Secs",
    "Select :name": "选择 :name",
    "Select Coupon": "选择优惠券",
    "Select Options": "选择选项",
    "Select Products to Return": "选择要退货的商品",
    "Select a flash sale": "选择限时抢购",
    "Select an option": "选择选项",
    "Select available addresses": "选择可用地址",
    "Select billing address...": "选择账单地址...",
    "Select city...": "选择城市...",
    "Select country...": "选择国家...",
    "Select file": "选择文件",
    "Select from list (old style)": "从列表中选择（旧样式）",
    "Select individual testimonials with custom stars": "选择带自定义星级的个人推荐",
    "Select state...": "选择省份...",
    "Selection Type": "选择类型",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send message": "发送消息",
    "Set the font size (in pixels) for text labels in the bottom menu bar": "设置底部菜单栏中文本标签的字体大小（像素）",
    "Shape :number": "Shape :number",
    "Shape image :number": "Shape image :number",
    "Shape image left": "Shape image left",
    "Shape image right": "Shape image right",
    "Share your experience with these products": "分享您对这些商品的体验",
    "Share your experience with this product to help other customers.": "Share your experience with this product to help other customers.",
    "Share:": "分享：",
    "Shipment Status": "货运状态",
    "Shipping Address": "收货地址",
    "Shipping Company Name": "物流公司名称",
    "Shipping Information": "收货信息",
    "Shipping Status": "配送状态",
    "Shipping fee": "配送费",
    "Shipping information": "收货信息",
    "Shipping method": "配送方式",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Shopping cart": "购物车",
    "Show a fixed navigation bar at the bottom of the screen on mobile devices for easy access to main features": "在移动设备屏幕底部显示固定导航栏，以便轻松访问主要功能",
    "Show brand name": "显示品牌名称",
    "Show contact form": "显示联系表单",
    "Show featured products only?": "仅显示精选商品？",
    "Show menu text": "显示菜单文本",
    "Show only discounted products": "仅显示折扣商品",
    "Show products count?": "显示商品数量？",
    "Show social info": "显示社交信息",
    "Show social links": "显示社交链接",
    "Showing :from - :to of :total products": "显示 :from - :to / :total 件商品",
    "Showing :from to :to of :total results": "显示 :from 至 :to / :total 个结果",
    "Showing :from-:to of :total stores": "显示 :from-:to / :total 家商店",
    "Simple": "简单",
    "Simple Text": "简单文本",
    "Site Accepted Payments": "网站接受的支付方式",
    "Site Contact": "网站联系方式",
    "Site Features": "网站功能",
    "Site information": "网站信息",
    "Slider": "滑块",
    "Slider full width": "滑块全宽",
    "Slides to show (if style is slider)": "要显示的幻灯片数（如果样式为滑块）",
    "Social Media": "社交媒体",
    "Social info icon": "社交信息图标",
    "Social info label": "社交信息标签",
    "Sold": "已售",
    "Sold by": "销售商",
    "Sold out": "售罄",
    "Something went wrong. Please try again": "出现问题。请重试",
    "Sorry, you can only order a maximum of :quantity units of :product at a time. Please adjust the quantity and try again.": "抱歉，您一次最多只能订购 :quantity 个 :product。请调整数量后重试。",
    "Sorry, you cannot buy more than 99,999 items at once": "抱歉，您不能一次购买超过99,999件商品",
    "Sort": "排序",
    "Sort reviews": "排序评价",
    "Specification": "规格",
    "Specify products": "指定商品",
    "Star": "星",
    "Stars": "星",
    "Start Shopping": "开始购物",
    "Start shopping now": "立即开始购物",
    "State": "省份",
    "Stop on the last slide": "在最后一张幻灯片停止",
    "Store": "商店",
    "Stores": "商店",
    "Style": "样式",
    "Style :number": "Style :number",
    "Styles": "样式",
    "Submit": "提交",
    "Submit Return Request": "提交退货申请",
    "Submit Review": "提交评价",
    "Subscribe our Newsletter": "Subscribe our Newsletter",
    "Subtitle": "副标题",
    "Subtotal": "小计",
    "Subtotal:": "小计：",
    "Success": "成功",
    "Tabs": "标签页",
    "Tag:": "标签：",
    "Tags": "标签",
    "Tags:": "标签：",
    "Tax": "税费",
    "Tax ID:": "税号：",
    "Tax information": "税务信息",
    "Tax:": "税费：",
    "Tell us why you want to delete your account...": "告诉我们您为什么要删除账户...",
    "Term and Policy": "条款与政策",
    "Terms and Privacy Policy": "条款和隐私政策",
    "Testimonial": "推荐",
    "Testimonials": "推荐",
    "Thank You for Your Review!": "感谢您的评价！",
    "Thank you for purchasing our products!": "感谢您购买我们的商品！",
    "The given email address has not been confirmed. <a href=\":resend_link\">Resend confirmation link.</a>": "提供的邮箱地址尚未确认。<a href=\":resend_link\">重新发送确认链接。</a>",
    "The order could not be found. Please try again or contact us if you need assistance.": "找不到订单。请重试或联系我们寻求帮助。",
    "The order is currently being processed. For expedited processing, kindly upload a copy of your payment proof:": "订单正在处理中。为了加快处理速度，请上传您的付款凭证：",
    "The return request you are looking for does not exist or has been removed.": "您查找的退货申请不存在或已被删除。",
    "Theme built-in": "主题内置",
    "This action cannot be undone": "此操作无法撤销",
    "This action will permanently delete your account and all associated data and is irreversible. Please be sure before proceeding.": "此操作将永久删除您的账户和所有相关数据，且不可逆转。请确认后再继续。",
    "This option is only applied for header style 1": "此选项仅适用于标题样式1",
    "This order cannot accept payment proof uploads at this time.": "此订单目前无法接受付款凭证上传。",
    "This order cannot be returned at this time.": "此订单目前无法退货。",
    "This product is not available.": "此商品不可用。",
    "This product is out of stock or not exists!": "此商品缺货或不存在！",
    "Time": "时间",
    "Title": "标题",
    "Title font size (px)": "标题字体大小（像素）",
    "Toggle categories menu": "切换分类菜单",
    "Toggle to display or hide social links on your site. Configure the links in Theme Options -> Social Links.": "切换以在您的网站上显示或隐藏社交链接。在主题选项 -> 社交链接中配置链接。",
    "Top": "顶部",
    "Top Rated": "最高评分",
    "Top rated": "最高评分",
    "Total": "总计",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total:": "总计：",
    "Track": "追踪",
    "Track your recent orders and order history": "追踪您的最近订单和订单历史",
    "Tracking ID": "追踪ID",
    "Tracking Link": "追踪链接",
    "Trending": "趋势",
    "Trending Products": "趋势商品",
    "URL": "网址",
    "Unable to download files": "无法下载文件",
    "Update": "更新",
    "Update cart successfully!": "成功更新购物车！",
    "Update profile successfully!": "成功更新个人资料！",
    "Update return order status to: :status": "更新退货订单状态为：:status",
    "Update your account profile information and email address.": "更新您的账户资料信息和邮箱地址。",
    "Update your shipping and billing addresses": "更新您的收货和账单地址",
    "Updated avatar successfully!": "成功更新头像！",
    "Upload": "上传",
    "Upload photos": "上传照片",
    "Upload review photos": "上传评价照片",
    "Uploaded": "已上传",
    "Uploaded proof successfully": "成功上传凭证",
    "Use air paper icon with animation": "使用带动画的纸飞机图标",
    "Use shape images": "使用形状图片",
    "Use this address as default.": "将此地址设为默认。",
    "Using coupon code": "使用优惠券代码",
    "Vendor": "供应商",
    "Vendor:": "供应商：",
    "Vertical": "垂直",
    "View Cart": "查看购物车",
    "View Details": "查看详情",
    "View Orders": "查看订单",
    "View Receipt:": "查看收据：",
    "View Your Reviews": "查看您的评价",
    "View all results": "查看所有结果",
    "View cart": "查看购物车",
    "View full details": "查看完整详情",
    "Waiting for approval": "等待审批",
    "Waiting for your review": "等待您的评价",
    "Warning": "警告",
    "Warning: This product is on backorder and may take longer to ship.": "警告：此商品缺货，可能需要更长时间发货。",
    "We have sent you an email to verify your email. Please check and confirm your email address!": "我们已向您发送验证邮件。请检查并确认您的邮箱地址！",
    "We sent you another confirmation email. You should receive it shortly.": "我们向您发送了另一封确认邮件。您应该很快就会收到。",
    "We will send you an email to confirm your account deletion. Once you confirm, your account will be deleted permanently and all your data will be lost.": "我们将向您发送邮件确认账户删除。一旦确认，您的账户将被永久删除，所有数据将丢失。",
    "Welcome back, <strong>:name</strong>!": "欢迎回来，<strong>:name</strong>！",
    "Whoops, this is embarrassing. Looks like the page you were looking for wasn't found.": "哎呀，这很尴尬。看起来您要查找的页面未找到。",
    "Widget display site information": "小部件显示网站信息",
    "Wishlist": "心愿单",
    "Without layout": "无布局",
    "Without title": "无标题",
    "Write your review": "撰写您的评价",
    "Yes": "是",
    "You can now download it by clicking the links below": "您现在可以通过点击下面的链接下载",
    "You can upload the following file types: jpg, jpeg, png, pdf and max file size is 2MB.": "您可以上传以下文件类型：jpg、jpeg、png、pdf，最大文件大小为2MB。",
    "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max MB.": "您最多可以上传 :total 张照片，每张照片最大大小为 :max MB。",
    "You can upload up to :total photos, each photo maximum size is :max kilobytes": "您最多可以上传 :total 张照片，每张照片最大大小为 :max KB",
    "You cannot cancel this order": "您无法取消此订单",
    "You cannot confirm delivery for this order": "您无法确认此订单的收货",
    "You cannot return this order": "您无法退回此订单",
    "You do not have permission to delete this review.": "您无权删除此评价。",
    "You do not have permission to download payment proof for this order.": "You do not have permission to download payment proof for this order.",
    "You do not have permission to upload payment proof for this order.": "You do not have permission to upload payment proof for this order.",
    "You don't have any products waiting for review. Keep shopping to discover new products!": "您没有待评价的商品。继续购物以发现新商品！",
    "You have a coupon code?": "您有优惠券代码？",
    "You have not placed any order return requests yet.": "您还没有提交任何退货申请。",
    "You have not placed any orders yet.": "您还没有下过任何订单。",
    "You have not purchased any digital products yet.": "您还没有购买任何数字商品。",
    "You have recovered from previous orders!": "您已从之前的订单中恢复！",
    "You have reviewed this product already!": "您已经评价过此商品！",
    "You have uploaded a copy of your payment proof.": "您已上传付款凭证副本。",
    "You haven't placed any orders yet. Browse our products and find something you love!": "您还没有下过任何订单。浏览我们的商品，找到您喜欢的！",
    "You must agree to the terms and conditions and privacy policy.": "您必须同意条款和条件以及隐私政策。",
    "You must buy at least 1 item": "您至少要购买1件商品",
    "You need to add :quantity more items of :product to place your order.": "您需要再添加 :quantity 件 :product 才能下单。",
    "You need to add :quantity more items to place your order.": "您需要再添加 :quantity 件商品才能下单。",
    "You successfully confirmed your email address.": "您已成功确认邮箱地址。",
    "Your Addresses": "您的地址",
    "Your Cart is empty": "您的购物车为空",
    "Your Review": "您的评价",
    "Your Reviews": "您的评价",
    "Your account has been locked, please contact the administrator.": "您的账户已被锁定，请联系管理员。",
    "Your cart is empty": "您的购物车为空",
    "Your compare list is empty": "您的比较列表为空",
    "Your email": "您的邮箱",
    "Your email address will not be published. Required fields are marked *": "您的邮箱地址不会被公开。必填字段标有*",
    "Your full name": "您的全名",
    "Your order is successfully placed": "您的订单已成功下单",
    "Your personal data will be used to support your experience throughout this website, to manage access to your account.": "您的个人数据将用于支持您在本网站的体验，管理您的账户访问。",
    "Your rating:": "您的评分：",
    "Your shopping cart has digital product(s), so you need to sign in to continue!": "您的购物车中有数字商品，所以您需要登录后继续！",
    "Your wishlist is empty": "您的心愿单为空",
    "Your wishlist list is empty": "您的心愿单为空",
    "Zip code": "邮政编码",
    "Zipcode": "邮政编码",
    "billion": "十亿",
    "centimeters": "厘米",
    "for all orders": "适用所有订单",
    "for all product in collection :collections": "适用于合集 :collections 中的所有商品",
    "for all products in category :categories": "适用于分类 :categories 中的所有商品",
    "for all products in collection :collections": "适用于合集 :collections 中的所有商品",
    "for all products in order": "适用于订单中的所有商品",
    "for customer(s) :customers": "适用于客户 :customers",
    "for order with amount from :price": "适用于金额从 :price 起的订单",
    "for product variant(s) :variants": "适用于商品变体 :variants",
    "for product(s) :products": "适用于商品 :products",
    "grams": "克",
    "item(s)": "件",
    "kilograms": "千克",
    "limited to use coupon code per customer. This coupon can only be used once per customer!": "每位客户限用优惠券代码。此优惠券每位客户只能使用一次！",
    "meters": "米",
    "million": "百万",
    "per item": "每件",
    "times": "次",
    "when shipping fee less than or equal :amount": "当配送费小于或等于 :amount 时",
    "✅ Purchased :time": "✅ 购买于 :time"
}